中秋節 自己一個人坐喺公園 望住人玩螢光棒波

好想喊

買咗個杯麵 但係冇落熱水

好想有人侵我玩

好想死死

好想有人侵犯我

仲要餵蚊

我都想後生十歲

巴打唔洗愁
學會忍受孤獨，愛自己，就更令人愛你

一個人落街on99咁同街坊一齊唱歌

唔搞男人 sorly

早啲瞓

自己落街行左個圈 點知見到成街都一對對一堆堆

去人鏈咪有人陪lo

我咪又係自己一個係屋企過

早唔落街打下機算

唱咗 好多人唔識唱 我好似格格不入咁

我明

好想死

明明好多區都有活動

啱呀

去邊個公園啊
緊係去啲旺場啦

成晚都係上連燈鳩嗡

4年前我同kelly喺呢度玩得好開心

我自己一個去玩燈籠

中秋佳節快樂

去屯門公園嘛

有冇絲打帶我返屋企，我識自己煮飯同有30cm

見住全部都一班fd /男女朋友/一家人，得自己係一個冇朋友都算啦連屋企人都係藍

雖然今日kitty有同我講中秋節快樂 但佢依加應該同佢男朋友砌緊

點解自己一個人
不過你要習慣自己一個 尋找一個人既樂趣 好好享受
區區都有人唱歌玩燈籠 其實巴士自己摺個燈籠 去唱歌 大把人同你玩啦

一個人就留屋企算啦

點解唔去公園唱歌呢？ 我都係自己一個去公園玩

Watch the topic clearly please

當習慣左一個人，認真埋堆就越黎越離。
小弟就係例子

其實一個人自由自在我好享受

的確係好自由，但係有時覺得孤單時真係好痛苦

瞓唔到

細個係 大個咗唔知 因為好耐冇試過

我今晚都係一個人出去唱歌，好掛住佢

做咩唔去唱歌

有去 冇筆加好多人唔識唱 搞到自己好似異類咁

一條友落公園，好多香港人陪你

on9 ,去獅子山識新朋友

So i suggest you why are you only watch them to play lighting ball rather than join together singing.

今年會唔會係驚得自己一個
咁個區都有party

Lets be alone, together...

翻咗去啦，煲水先

yo下好啦,唔好變狗公

攰到連機都唔想開

發現自己開始連車錢都要計住
搵唔到工

爽 望住99.99%人云亦云 低等智商既人類 玩住劣文明既產物去慶祝災星月亮既節日 笑死

去啲多自己友

咁呢個世界唔係淨係得女嘅

咁又多咗啲

我好掛住佢

仲要去左幾間m記 好想食雪糕
但要同自己講唔可以咁肥 忍得好辛苦

Don't be shy, festival for happy each other better than lonely

準時11點

幫你唔到

我都係

非行動post用不推文回覆啦

烏sir?

Kitty

去獅子山...

㪚band la

返屋企打丁

I don't understand?? what is that mean

邊區？

屯門公園仲叫緊 歡迎參加

好多人仲上緊

每年都係㗎啦

you are not alone bro

烏sir

咁chi sin

場仗贏咗 我陪你一齊係煲底玩螢火棒

打下gay sin

I know that feel bro

怪唔知叫左咁多次人若變都冇人應

我都係大時大節自己啦

點解

去獅子山同肥媽玩啦
我單拖上都好撚開心

我覺得你覺得自己無做十年前應該做嘅嘢
第一個建議係 打扮後生啲 yo 啲

我十年前都只係十零歲 五年前已經好夠

屌你出去獅子山一轉就知大把人陪你三五識七係度癲